葵芳好多便衣

岩岩有手足俾人拉左上左狗車
希望整文宣手足都要小心 特別係葵涌廣場天橋位

下 痴牆比人拉?

唔知 見到係新都會俾人拉出黎

手足要小心

不過天橋位真心好多便衣狗伏人

jm9？

行出黎就見到有手足俾人拉上車

係咪俾今朝d吊繩曱甴激親

隧道都比班狗清緊

唔單只便衣，仲有十幾個口罩軍裝，大約在葵廣與新都會之間，在下午２點見到

屌似係啦 冇啦啦又咬幾個唔靠事既學生番去嚇

唔知點解有感覺d便衣狗一睇就覺得佢地係

見到便衣有咩玩法呢？

黑警玩暗黑野